美斯最具代表性嘅通渠係咪呢下？

係擺明要收你皮咁款

仲要係自己半場
好有信心唔會通唔到

貼錯

都幾撚無品
普通過人唔得嘅
試下喺街場咁做我一定踢斷佢對腳

好記得哥狗個反應

冇錯！如果佢知我係邊個，一定唔夠膽通我渠

呢幾句好熟面口

點解個時美斯做到
睇下邊個做右閘就知

唔怪得比人通渠條友去左賤種隊

仲要係同細哨講

搞到街場啲mk仔踢波特登引人逼過黎再通人渠

最衰都係杯麵

佢果場直情有球係後半場無乜人cover之下輕描淡寫通左silva渠

老實講，佢唔係為侮辱而用，佢係揀當時最容易過到既方法。

佢同你講？

咁你都幾撚屎波
比人通渠就要斷人腳
係勁既就贏人波好過啦

條友條渠大到咁，盲既都知

米拿狗

有球好似吹完雞再通守門員都好癲

吹完雞個守門員任你通la

講完通龍門大細點可以唔講上季卡吐, 一場畀人通兩次, 仲要一球右腳一球左腳

果場好似有3個通渠

米拿自己on9姐，好心你得一個人就唔好去，等多2,3個人黎先mark啦

但佢有英超冠軍